{non jupas jj入} 其實邊間cc d gpa最難攞高

報non jupas d 大學又會唔會調節反同會點樣調節呢

Ugc入面嗰啲 hd asso 應該最難攞
不過唔知算唔算cc

city asso唔太難既

Poly hd